今日終於食左沁沁麵啦

之前有巴打話好食，所以今日小妹就去左試下
今日食左一個蕃茄麵同人蔘雞湯麵 ，真沁好食，食完唔單止好c伏，仲巧kai沁
但係男朋友又做柒野，人地講明走塑，佢走去問人攞飲筒，真係環保人士嘅剋星

人蔘雞湯麵會唔會好重藥材味

仲有一個小食就係角落生物既炸蝦，真沁似但係影得衰

唔會喎，飲落去甜甜地，冇乜藥材味

多到食唔晒啲麵

狗糧

巴打上次食左咩？唔好食咩

好細食呀你

個炸皮太厚太實，麻麻地

去開電影資料館都忍唔住去食，滋味